男子街頭飛來艷福 闢室談心遭搶金鏈

荃灣發生盜竊案！今早（22日）11時許，一名姓張（62歲）男子行經川龍街71號對開，被一名操普通話的女子兜搭，兩人言談甚歡，遂一起到對開大廈劏房闢室談心。

據悉，當張擬寬衣之際，有人突然搶去他身上一條約值5萬港元的金鏈，繼而奪門逃去。事主大為驚愕，只好穿回衣服落樓追尋女賊蹤影，惟對方已沿荃灣街市街方向逃去無蹤，張無奈報警求助。

警方接報趕至，用警車接載事主在區內兜截，惜暫無發現，經初步調查後，案件列作「盜竊」，交由荃灣警區刑事調查隊跟進，正翻查相關「天眼」錄影片段，追緝一名身高約1.6米、中等身材，案發時身穿白色上衣及深色裙的女子歸案。

抵死啦死老野

爛鳩金鍊五皮野隨時廢老專作大

呀伯一定以為自己好靚仔

傾2句就寬衣

有乜問題？你唔係男人？

又係衰咸濕

叫雞就叫雞啦
幾廿歲扮艷遇

阿叔有無吹水架，成日都話唔好帶貴野上樓

天氣熱姐

依個世界邊有咁大條女隨街跳